![logo](https://www.up.edu.mx/manualgrafico/images/img_A/escudo_c.jpg)
# Primer parcial

## Esteban Trillo 0188668

### Proyecto de primer parcial

####Fundamentos de programación en paralelo


Javier González Sánchez

Juan Carlos Lopez Pimentel


10 / Sep / 2019

Para ejecutar simplemente correr el PrimerParcial_jar.jar

Para compilar el projecto solo compilar la carpet src

